現價買入eh是否不智

唔敢，lm

感覺近期可以升番八九十

45唔入50 唔入
而加入

官方話都係呢條友，你哋信唔信？

你有買？

我信真係做假
不過我覺得國家隊會支持

唔明你第一句講乜

呢條可能係做空機構揾既人，特登揀個冇乜人嘅時段拍片

30蚊就入得過

中國野好危險

仲入嚟做咩，
擺明陰跌緊

入去賭錢咋
賭完咪算
40幾蚊唔入宜家入
真係信佢咩

冇人還冇人
幾十億美金市值既公司可以比人咁入去法
仲要內籠殘到咁
更加唔好講EH都無直接回應其他指控